中學讀既書既巴打，入一入黎

我雖然只係粗人一個，字都唔識隻
但有句真心話想講：

「記住要好好讀書 」

雖然讀書叻，唔包你發達
但至少肯勤力都會打滾到中產，有個保證

唔希望你地行我條路 ....
俾心機讀書

開開車門 點點煙

做地盤一日三千
反廿日都六皮
都算中產

咁正，咩地盤職位？

正職賭波

雜工都2500
年輕人快入行
到時飽和就冇

彪哥手字好有風格

多謝你樓主 我會加油

大佬彪竟然係叫人好好讀書

所有辛勞都溜走

生活唔係想像中咁容易

彪哥今晚all in 駿鍠綵

聖人模式